覺得覺得tvb嗰套咩劇sell貼地都可以打飛機真係好on9

係咁打飛機話貼地貼地
就係因為平時離撚晒地
啲入面啲無乜錢嘅人都住4, 500呎裝修鮮明嘅樓
個個角色都聖人上身咁正能量爆棚
完全同成個社會脫軌

然後出一套劇啲角色做返正常人就變咗貼地
乜一套劇反映到現實唔係基本㗎咩